Mouse滾輪唔郁(非白痴問題）

Google左幾日都解決唔到...求教學..
買左新機返黎，塊MB 係Asrock B365M
裝Window 7 ，Bios 有個Ps/2模擬既選擇比我，
Enable 左之後可以用Usb keyboard and mouse 黎裝Window
裝完Window之後用落就發現個Mouse 滾輪係唔Work
同一個Mouse插落其他電腦又Work喎

之後我試左以下方法
1. 將個驅動程式轉做Hid compliant mouse
結果：成個Mouse唔郁
2. 去Bios Disable 左個Ps/2模擬
結果：mouse 同keyboard都唔work

Ps.唔可以無滾輪
唔裝Window 10

求各位師兄幫幫手

check下隻mouse型號再down driver

屌返個usb driver

Logitech K120 不過我見無Driver...

btw Win7都停咗支援
唔裝10就好似當年啲廢老死都攬住XP咁

如果可以解決到佢成日自動強制Update既問題我又點會想做死廢老阿....師兄

改group policy都唔得咩

直頭連滾輪果一個都無...

訓左幾耐

可能認咗冇滾輪，插番落usb

有咩高見？

唔裝win10就裝linux啦

裝windows8.1囉

除左多謝你建議都唔知講咩好

有冇試過插另一隻有滾輪既mouse 落你部新機

就咁google你句自動強制Update 已經好多網講點關
見有d方法入埋msc應該work
有無試過?

試吓